8條人命，毫無悔意！

屌佢老母

點止8條
831死咗幾多人都唔知

第六訴求

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

仲有831 呀